點解starbuck,pcc唔ban9曬係裡面溫書既人

啲學生買杯咖就坐你成日, 咩住個書包入去擺明係去溫書當自修室用, 一坐低就開壇咁擺晒啲書出嚟霸一張枱, 咁做到生意咩？

唔係點解賣咁貴,生活品味丫嘛

利申：入去會拎住風月版馬經波經坐一日

下次你咪開行賽馬騷擾住佢囉

四十幾蚊飲杯垃圾
唔温書、睇佢d貴時裝雜誌點值返呢個價

D人入到黎見冇位take away仲好

其實coffee shop本來唔係就係比人買杯野飲，再靜靜地hea一日架咩，理得你呆坐、睇書定做功課，幫襯左你坐幾個鐘有咩問題

樓主弱智？

去coffee shop溫書根本弱智

早兩日見住starbucks入面爆晒，
然後有2個學生霸9住張4人枱，開晒d書呀notes呀，d書包放晒喺凳就走左去

好耐都冇返嚟 但張枱就照放晒d野喺度